連登究竟發生乜事？

隔離emoji個post，哇屌一入到去，成版都係emoji
班emoji撚係咪覺得自己用emoji好威威
畀人撚緊都仲未知發生乜事
暑假到啦，垃圾小學雞見一個block一個

🤔

😂😂😂

扑晒佢地啦Ching

🤣🤣🤣
撚下樓主先